[求救！！！] 錢七漏水情況嚴重，經常水溫過高行唔到車

話說屋企就有架06年出廠既日產錢七，早兩個星期就試過行行下車水溫太高就被迫停車，當時就拎過去車房check過話冇明顯問題，只係水箱冇水。

咁嗰次之後都有用車有check開水箱水位，但就到最近發現入完水之後，就算未撻車都會漏到成地都係水，撻左車之後就漏得仲勁但副水箱又冇少到水，基本上想再用車都已經係冇可能。

想問下咁多位巴打，呢啲情況多數係主水箱有問題，定係已經波及到引擎既冷卻系統？

想知道如果真係要整既話大約要幾錢?
好肉赤

水箱漏水咪試邊度漏，換件囉

再唔整就燒簪口成部扔得

睇下 上下水喉有冇穿
同埋水箱入面d水有冇變奶茶 如果有麻煩

冇錢唔好學人養車，養車就要預錢維修保養

但係一架錢七又似乎唔值得花咁多錢去維修…

有冇巴打同我一樣見到錢七就以為講緊錢嘉樂個女

X2

副水箱無小到咪失壓 換過晒水膽水箱水喉有限錢姐

以為咩事漏水

我直頭入嚟為咗睇佢